呢個時候係咪好應該停晒所有祟教活動呢？

我明 信仰對教徒黎講好重要
但唔通心中有神就可以唔怕？
外國好多教會聚會都停晒啦
香港教會就係咁係啲規則既灰色地帶中遊走

其實唔係想叫人跟從個on9政府on9制度
而呢個係個社會責任黎
個個星期咁多唔同人聚集一齊真係好自私

你地話自己係同路人 識講支持醫護罷工救港
但醫護叫你地避免出街就幫到手 就話信仰大過一切？

係咪想香港多幾單北角佛堂同埋新天地教會？

自推

咁傳染埋身邊既人同埋唔想病既人又係神既安排？

係我嘅安排

推

祟
崇

梳 文盲

天主教嘅church已經停咗一個月了

原來我一直都寫錯鬼鬼祟祟

應該得返好少有實體崇拜，大概一個月前已經好多轉咗做網上了